韓國玫瑰刀真係好好用

5年前買咗把送俾牙媽
無保養過
宜家用都仲係好新淨
切生果切菜都好好用
由其係冰格拎出到雪到硬哂既凍肉都切得開

禾刀角得巧巧用

孝順師

how about Wüsthof?

又玫瑰鍋 有玫瑰刀
仲有咩玫瑰廚具

玫瑰刀師

好用師

推薦師

韓國師

新刀通常都會利啲

咩刀來嫁
斬定仔

斬定五份師

用咗好耐

五等份的花嫁

玫瑰有無甩色

我曾經諗過買把
但係用緊果把日本刀磨左幾次仲咁靚仔所以鳩縮

貴唔貴

我個把無得磨

個陣買好似二百幾蚊

咁幾抵用